za bazu je koriscen mysql, uploadovan file server.xml u liniji 42 podesava password i username baze
exportovan mysqlfile baze sadrzi bazu sa podacima kreiranih objekata
ostalo je sve obican spring i maven, radilo je na drugim masinama